對今年風季嘅展望

因為疫情關係，都唔期望太多啦，以免雪上加霜
都係一句，最怕出現山竹2.0

因為限聚令嘅關係，幾多都一樣

到風季高峰時限聚令可能已經放寬

起碼過埋831.....
得番個九月